[#metoo]香港學界欄后呂麗瑤走出陰影重新出發

見到瑤瑤重新振作，我深受感動

見到瑤瑤放鬆心情去旅行，教練就要定期去差館報到
就證明天地有正氣，人善人欺
天不欺

無人關心瑤瑤

樓主 個教練而家咩情況呀

定期報到，唔知有無新進展